【天水圍血案】39歲大陸閪親述提離婚遭六旬夫劈頭 負傷衝出走廊保命

【天水圍血案】39歲妻親述提離婚遭六旬夫劈頭 負傷衝出走廊保命

夫妻2011年相識結婚 近日鬧離婚

溫女士與前丈育有兩名子女，與60歲姓曾丈夫相識於2011年，同年結婚。去年三母子由內地來港，與丈夫搬入天悅邨居住，一家只有17歲兒子於快餐店工作，原本家人關係和睦，但近日她稱因不習慣本港生活，曾提出離婚。

夫醉酒罵「野仔野女」 遭駁嘴後擸菜刀斬妻女

溫女士憶述，昨晚丈夫飲醉酒，兩人發生爭執，丈夫辱罵子女：「野仔野女！」她隨即反駁：「你同我一齊結婚都預左架啦！」丈夫怒氣沖沖走入廚房取出菜刀，她與女兒見狀欲衝出門口，「但未出得切門口，就斬埋嚟！」丈夫揮刀劈向母女頭部及背部，登時血流如注，兩人衝出走廊高呼：「救命！救命！」鄰居聞聲而至制服丈夫，並協助報警。

妻傷心不敢再同住

溫女士頭部受傷需縫多針，傷口無大礙，但「暈暈哋」；其女側右邊太陽穴位置貼有紗布，精神良好。她稱，丈夫平日善待三母子，但醉酒後會斥罵子女，看電視劇亦會斥罵，「但從未郁過手」，事件令她感到「好傷心，真係敢攞刀，點敢再佢一齊住！」由於三母子在香港無親友，亦沒有聯絡內地親友，前路茫茫未知出院後居住何處，但目前已有社工與她聯絡跟進。

周日晚上8時許，天悅邨悅泰樓樓上一單位，一名60歲姓曾男子與39歲姓溫妻子因感情問題爭執，其間男子以菜刀襲擊妻子及22歲姓賴繼女，涉嫌「傷人」被捕，案件交由元朗警區刑事調查隊跟進。據了解，該男子被捕時身上有酒氣。

返大陸囉唔撚知去邊 屌你老母臭閪

班社工真係好撚垃圾

咁既年齡差距都知係廢老蝗女組合 架啦

廢老大陸雞劇本
今次重要1拖2
呢條廢老死咗要拎佢出黎鞭屍

全撚部食屎狗
以為自己真係做好事
同啲保險狗一撚樣

幾撚勁呀 , 蝗女人 同前夫生 2 件, 夾埋 3 件
之後搵個廢老埋單 , 一次過申請 3 隻蝗落嚟

好撚懷疑係咪做大龍鳳 呃多間公屋呀 ?

依家 3 個人無地方住, 仲唔撚係特快上公屋 ?
屌你老母啦死港共

啲劇本真係好悶

屌

達陣即係提離婚

搵人搞鳩佢？

瞬間多間公屋，正，呢d橋真係快靚正

不習慣本港生活咪返大陸囉
仲可以點

咪撚俾間公屋佢呀，屌你老母

分分鐘之後同返個前夫復合，申請埋落嚟一家團聚，又多一家人👨‍👩‍👧‍👧，件廢老屋又無鳩埋又斬佢唔死睇住人風流快活

呢單野上埋報, 應該會有特快公屋俾個大陸女人架喇
俾人斬幾下就可以提早N年上屋, 賺左啦

應該斬撚死佢兩隻賤種啦
廢老真係廢老

最慘係個仔

條友同隻蝗乸結咗婚，離婚間屋多數會判俾隻乸，因爲有隻幼蝗

三隻支那狗
39歲 22 歲 17歲
要香港人養佢哋幾多年？

點解香港咁多廢老走去溝大陸雞
唔係真係覺得人地貪你夠靚仔呀？
搭巴士都見好多呢啲
個老公白晒頭
個老婆勁後生講野有鄉音
死廢老送晒身份證同公屋俾蝗蟲

一向都話問題出自男人＞大陸女人